不如遊行去監警會

既然佢職責就係調查事件，政府又係咁推個波去監警會，不如一齊去監警會問佢地咁耐做左咩出來

主席放假唔駛做野？！

有得諗

監警會失職
咁多年都冇做好本分
有時唔明點解冇人想去問佢地做咩

定證監會

監警會話月中先討論7月既事件
作為法定機構
社會有事仲慢慢黎處理
在情在理都講唔過去

我地去集會支持佢地做野做快d
認真d
俾壓力警察